謝霆鋒獲邀擔任「米芝蓮之友」︰感到非常興奮

全球美食權威米芝蓮宣布第9屆《米芝蓮指南香港澳門》發布，與此同時，美食旅遊節目《十二道鋒味》的星級型男廚師謝霆鋒，獲邀以「米芝蓮之友」身分，出席米芝蓮與全球最具影響力的葡萄酒評論出版商Robert Parker Wine Advocate攜手創辦、於澳門新濠影滙舉行的星級盛宴──感官之旅。

據知，11月11日謝霆鋒將與全球7名頂尖大廚齊齊出席這場星級盛宴。當晚，謝霆鋒的另一重任，是進入廚房親自為這場頂級饗宴添置一道獨特「鋒」味。在這之外，他將上台與米芝蓮指南國際總監Michael Ellis交流美食經。謝霆鋒受訪時說：「It's crazy（太瘋狂），這是一個巨大的挑戰，能夠參與這項盛舉感覺挺酷的。我現在仍然感到十分興奮，但這也對我來說是一種肯定，畢竟餐飲是我這幾年才開始探索、涉獵的新領域，能夠獲得世界權威的肯定，讓我非常非常興奮。」

謝霆鋒獲邀為「米芝蓮之友」，大叫︰It's crazy。

真係人唔笑狗都吠

又一證明米芝連收得皮

即場表演整雞蛋仔

鋒味雞蛋仔震驚了現場所有的米芝蓮食評家

我來煮

雞翼魚蛋湯一定係代表作

可能比左好多錢

拎隻蕉整甜品
定係鐵粉威靈頓

呢條濕拉扮撚完未

我睇到米芝蓮女友

連登定律

屌乜鳩米芝蓮都唔撚可靠 香港野你搵鬼佬黎扮專家

唉. 當年米芝蓮既權威去左邊

之前先扮企業家係大陸整呢樣個樣
收左皮就扮廚神

不管什麼樣的人生都給我來一點

男神

It's crazy
佢個柒MV結尾

睇潮文睇到自己都呃埋

支單仔揚威國際

Chef Lè mon

你班廢青仲笑鳩佢？
秘製威靈頓，軟滑雞蛋仔，分子叉燒

揚威海外
連登仔唔識嘢，笑鳩人

英國謝霆鋒-Gordon Ramsay
用咗幾多年先去到霆鋒呢一年嘅水準？